［置頂］今日823人鏈！！今日823人鏈！！全世界一定要到！！

今日夜晚7點人鏈！！

823人鏈 點解咁重要？

1.改變好多人對和理非只有遊行集會既印象
依家佢哋難免已經/開始厭
無咗一開始對事件咁高熱情同關注
今次我地參考鄰國既做法
可以帶俾人新鮮感
又提高返佢地既關注度

2.手牽手俾人既感覺係 團結
呢個做法俾到人覺得 我哋手足係心連心
團結一致去對抗呢個政權 WE CONNECT
反映到社會某啲人不停 分化 割蓆
而見到我地 不分化 不割蓆 不分和勇
對我地既好感度亦會提升

3.又再提高世界關注度
因為呢一次係借鑒其他既國家
本身呢個係他國革命歷史
依家基於香港情況 係非常符合
有個底既關係 有啲外國人對人鏈已經有所認識
再見返 記憶就會第一時間喚起三十年被打壓既人群
將三十年前他國被打壓既狀況 連住 今日既香港
示威者既信念 從未有改變

4.係溝女溝仔既好時機
借啲易拖手仔

所以今日全世界
放下你一向係呢場運動做咩職位
拾起手足既手 向世界宣言！

我地100萬 200萬 170萬
再加埋咁多位為呢場運動已犧牲既義士
唔可以輸！
希望大家嚟緊呢幾日 係未來 都加油
呢個係長期抗爭 我地咁多人同佢一齊鬥毅力
我哋香港人 打不死！

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

823 7點 各出口見！
824 825 或之後都見！

ps.打完無po無save就彈咗又打多次
借朋友ac

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

小建議
排好位後開著手機電筒
照爆成個香港
光過街燈
港九新界不再黑暗

希望推到聽日朝早返工既人見到
放工直落！！！

推上熱門！！

823人鏈 824機場(七點)觀塘(一點) 825荃葵青

推1/10

推2/10

推3/10

推4/10

推5/10

放左工，做完野，落去排下隊，互相打下氣！

推6/10

823！ 823！ 823！

有冇話主要咩站 個個站同時各拖各？

推

無錯 就係要排到一條鏈 要夠多人先得！

去呢度登記，仲可以留意住各區既登記狀況黎決定去邊度補位！

推 23 24 25

自推7/10

今日823 7點！！824！825！

返工既記住放工直落！

自推8/10

今晚見

大家手足今晚見

留名推推推

自推9/10

自推10/10

7pm各區各出口見! 努力邀請晒身邊的朋友一齊去!

823 post要塞爆熱門啊
好怕聽日真係會唔夠人
條鏈有個窿 差你一個！！

823人鏈
824和你塞 & 觀塘
825荃葵青

推 23 24 25 留力10.1唔好比人拉哂

點先上到熱門
小妹少開po㗎
823！823！823！
824！825！

知道

823

推呀

823！824！825！

半夜po難推都要推
推到聽朝返工返學都見到

示威者要小心啲，因為藍／紅絲帶同差狗唔會咁有禮貌…
========
咁都無200000個簽名？

係 有可能會有人搞散條鏈
但人多就少事！人少就有事！
大家一定要到
拖實大家！
都要帶定gear保護自己

823！823！1900點見！

推 823！！

PUSH

823！823！823！

中共洗腦法！
今晚見！今晚7點！今晚今晚！

幫手推

推啊823823

推爆啊

推！823823！

分享下戰略圖先

👍🏻

推爆

823！！！

同連仔po一同置頂

未訓既入嚟同我推！

出黎拖手呀

Push

再推823

８２３人鏈主題曲上線喇！！！
《香港覺醒》
Hong Kong Awakens

得閒推下823

823 人鏈

推呀仆街！！好少人知823

訓唔著？不仿入嚟推下
再飲杯拉 拉下筯 聽下柔情歌
好好放鬆自己
抖夠訓飽 再戰！
一眾手足等緊你！
條鏈有個窿 差你一個！

Pushhh

置頂吧

推823

香港人團結加油！

唔可以犯五年前嘅錯誤
不割蓆，不指責
相信隊友，團結加油
我哋無退路，退一步唔係海闊天空，唔係袋住先
而係新疆集中營，全香港監控燈柱

我哋會羸，一定要羸
五大訴求，缺一不可

爭你一個爭好遠
多你一個幫到好多

我哋會有一日係煲底下面，夏愨道，警總，立法會門口，大家除低口罩，頭盔，真真正正係度野餐

天佑香港，香港人要羸返香港

823 831

人手置頂

人手置頂 大家土幫幫手

多一個人睇到
多一個人出黎

入去睇教學

823 823 823 紅藍綠三線和你牽

721
823
831

多一份力量 路線又更展

推爆佢 娜娜

無錯
我地無得輸
一輸 成個香港輸哂！
約定煲底 除罩相認！

831 823

置頂

推行動post

娜娜會過黎支持大家

快d去娜娜手

同我推爆佢
823
831
人手置頂

行動post要推

差你一個呀

推上熱門吧

討論長遠po 戰術po 要！
但今日即時既po 都要！
全部都要！
不要再重踏大波madam ig之路！

幫哂樓主你啦
一齊推爆佢 行動post

推推推推推推
聽日見

拖

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

推咗成個鐘終於上到熱門
未夠！要聽朝都見到啊！
加油努力推！

再推

推推推推
聽日見

Go

幫推!

Psuh

聽日見

咁多人重未訓

聽日見！

Puuuuuuuush

準備好拖手仔
BTW戴唔戴口罩？

好想拖仔仔手

823823

娜娜 聽日見

同我推爆佢 聽日要見到大家

雖然好左膠 但一定要到面子工程黎

最好要
Blackblock都最好要啦
gear都最好有啦
保護同行手足

聽日係做比國際睇
夠膠既野 先夠睇頭 夠睇頭先有機會上新聞

臨訓前再推

聽晚見

呢句幾啱聽
呢啲野不得不做
對住做哂樣既政府
我地都要做下樣
鬥奸！

推爆佢
823 831

好眼訓好肚餓
繼續推！

佢地都轉緊戰術做形象
我地呢d真正和平 點可以唔做呀

推
加油呀大家
823人鏈

823 831
人手置頂

娜娜好懶 打咁短

up

推推推

823見

要到！

[img]

冇動力既 唔緊要 我陪你地
聽日見
推爆佢

聽日見呀

823我要拖到你隻手

pishhh

佢哋每日4點記招
就係為咗維護形象 跟住抨擊我哋
仲要轉移視線
唔可以忽視同睇小
呢啲野我地都要做
例如民間記者會 就好好
不過我知有啲人會直接skip唔睇
所以要做啲更可加深第一印象既野
特別對國外
何況我地手牽手係
真團結

推！

823 824

「千字文」毋忘初衷，我「反思」故我在

借位支持

帶埋屋企人支持
再po fb ig
感覺宣傳有啲少，大家要盡一分力
一齊創造歷史

823！

所以聽日好緊要
我地展示既係和平 同埋話比人知
我地既熱情冇減到
要堅持 別善忘 別習慣 別麻木

聽日係做比國際睇 加油

我要同大隻勇武仔拖手仔

大家一齊推
凌晨係3毛 5毛入侵既時間

支持

721811

823 831
聽日見

推推推推推推

臨訓最後一推
大家接力

你可能覺得左膠
我同意勇武非常重要
但呢啲打文宣戰都唔可以睇小
聽日人肉文宣鏈

豬豬鏈！

推呀推
聽日一定要人多

今晚見！！

[823 七點人鏈見] 作爲一個喺葵芳站嘅街坊 有嘢想講

總之對呢場運動有好處既
都要做

你哋會唔會black bloc?

爆推823 831

我聽晚要見多過呢度啲豬！
你

明天晚上見
希望見到大家

召集大量人手
多你一個真係好多

好似叫連豬鏈好聽啲喎又

大家幫手推
推得多就會多人睇到

要人!!!

竟然有咁多人睇到
感動 但未夠
要依家訓緊既人
聽朝都睇到！

好主意，唔開電筒夜晚好難見到人鏈

今晩見！

我會到

到時見

823聽日見
黎緊煲大831 哂佢冷

攰 都要推

keep住團火啊大家！！
香港人仲要輸到幾時！！
對呢場運動好既
乜都要做！！

所以我地要推爆佢

see u there

推！推！推爆！
823823823！！

政府唔理，真係慘

唔好唔記得 爆眼女仔仲休養緊
我地要做比佢睇 唔好比佢白白犧牲

銀髮族會唔會被人排擠呢？🤔

push
聽晚見

係
但你乜9都唔做 後果一定仲撚慘
所以一定要做實事 和理非 勇武 文宣等等
各有各做 適時互相頂替！

ps唔怕講 消防文宣和理非我都做哂
好撚攰 但都要繼續㗎手足
一個唔做 好多個唔做㗎啦
加油啦大家

要為佢企出黎

3點30最後一推
靠你哋啦感謝各位

唔會！銀髮族係年輕人堅持既動力

聽日見
善良的女生是值得保護

聽日見 大家

唔會！我愛銀髮族
唔好意思啊娜娜 我禁錯咗dislike

一齊推爆佢
你唔準我注定一個人推post架

823 人鏈 824 機場 觀塘 825 荃葵青

請問有冇一個官方hashtag ？？想跟#BalticWay30 一齊推

陪你到3點30！

推爆！！

唔緊要 娜娜都愛銀髮族

[img]

聽日見

黎緊請煲大831
光復香港
時代革命

銀髮豬鏈

Pish

娜娜 接觸最多係銀髮族

光黎香港 時代革命

#TheHongKongWay
#823HKWay

from文宣poster

唔夠高啊！要高啲！

push

召集所有地方朋友
聽日見

823！go go go！

別考慮出唔出黎了
好多人等緊你出黎 別怕醜

一齊出黎

推行動post!!!

推推推推推推推

出到黎 大家都係手足
大家都有共同目標
多你一個 多一份力量 多一寸cm

823 823

呢場運動 係全部香港人既職業！
呢場運動成敗 要全部香港人自己承擔！

唔好做埋啲低能野好冇？

推爆！

7點準時見！

屌 我唔想比人打傻仔針
同我出黎呀

到

7點見啊！

聽日見
希望見到你地

請問邊度低能
呢條人鏈係三十年前影響大
今日再做返 係俾全世界睇
香港人 同三十年前既群眾無分別
示威者係香港 依然被打壓 被剝削
唔係拎嚟打飛機㗎條鏈
人肉文宣鏈！

聽日見啦

黎緊請煲大831 哂佢冷

support

多謝幫推

唔好意思唔知點解覆咗2次
當推下

823人鏈見

聽日做既野係比國際睇
而唔係我地既政府

嗰200萬人！同出哂嚟做人鏈！

啲po真係好易沉
半夜人少守po很困難

和你拖

pp

823人鏈
824機場 觀塘

哂佢冷
聽日見

路過推下可以嗎

聽日一定到

拖手仔

感謝到依家仲徹夜不眠既一班手足推po

訓前一推

同係度瘋狂推既手足

各位手足注意身體
長期抗爭要有健康身體

早抖 好好休息

pish

一定會 大家都要好好休息

路過推下

知唔知死線係幾時

就係今日！！！！
所以唔該推爆

準時到

辛苦了樓主

7點8點都好 遲到好過無到！

我見好多人都覺得未有公識咁
搵唔返之前好多人投823做死線既post

都辛苦你了 推咗咁耐
相約煲底 除罩相認

揾返可以放上嚟

今日游完水跑完步做完文宣
好攰
唔緊要繼續推
加油

返工既人一定要見到

823太少文宣
撐住

Push!

8.23!

推到20頁頁尾就訓

係呢場運動做過唔同位 我忍唔撚到啦

順手推埋自己啲po

觀塘遊行重點!!!監 控 燈 柱!!!

就嚟300正評

繼續推爆

推到聽晚7點keep住有人睇到

唔好唔記得823
仲有824 825

香港人加油
濕9都講下鼓勵下
但唔好現場叫咁夠就得
叫返啲有用

幫你推到6點幾～

500樓！

推
823

感激不盡

人鏈

訓吓先加油
大家記住要訓 好好休息

收工收8點，會唔會太晏

唔會！ 有心永遠唔怕遲！

11點先收
我諗你可以去最近工作地點既地鐵站睇下有冇鏈

遲到好過唔到

希望起身係熱門仲見個po

辛苦晒

823 823 823

823 手牽手無分老幼

推@

係時候

其實手係舉高或放下牽？

有冇老鬼可以講下 14年嗰陣 係點樣輸

記得點解會輸 就係行動降溫

加油

訓唔到 再推2下

係 聽日係左膠
不過聽日823係死線
824 825 要升級 唔少得
預埋你

總之要人!!!! 撚乜嘢都做!!!!! 柒都做!!!!

辣面休息下啦 感激
我可以推陣

無錯！！823要人！！

Tui tui tui

推 823人鏈 824機場 824觀塘 835荃葵

823人鏈 824機場 824觀塘 825荃葵

返工既放工一定要去
唔係點對得住半夜推幾粒鐘既人！

哇好靚

我係香港人
我要做人鏈
我要去葵青
我要去觀塘
我要煲底見

仲有400層樓可以推
推到啲返工撚起身睇po

推推

多人！823！多人！

823死線後 要好好升級
gear要升
[size=5]心態都要升/size=5]

已沉 推

行動po唔撚推!!!!!!!

Pushhhh

堆

入啊推啊

點啊823823啊

智慧燈柱係現代極權政府管治的手段和象徵，如果香港人唔想活係零私隱0既監獄，請立即行動!

將人鏈戰術升級! 向全世界講多謝!

請大家印d圖出去派街坊

好期待

無咗熱門

點解依家無人推

訓 希望陣間返工既都見到

瞓醒再推，反正大多數人瞓咗

未到朝早已沉。。

好啦辛苦哂

幫推六點
你瞓啦

7點見

打個招呼

手牽手

齊做個人鏈

世界各地見

溫馨的場面

又老又有嫰

感性過一天

記憶到永遠

，，

問：著咩色衫？

七點見

屌行動post又甩熱門

係咪食咗飯先去好啲

譚詠麟今日生日

我要拖手仔

推呀屌 熱門未上

唔知會唔會撞到熟人呢

其實就算夠人都連唔到呀？

8月23日

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

六點了

今晚見！

十三個小時後見

Good night

哩個係香港又一次上國際頭條嘅機會，要俾外媒影張靚相
btw會唔會有啲時間可以加埋 #Eye4HK 個掩眼動作，加上人鏈應該都幾震撼

推返啲行動Post上黎

8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

*6條命 *2隻眼 *700幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

光復香港！時代革命！

全世界 一定要 去

623

屌 823先啱

一齊推

樓主你有無訓架

823823823

推到7點手足接力

823連儂牆巴絲幫手宣傳下

推！！！823

推到熱門

所有返工人士都要睇啊！

熱門置頂！

823 人鏈 824和你塞 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

大家執好野準備出發未？

跪求巴絲接力推

8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

721 811

真係要訓了 搵人接力推

記住721，805，811，818
我們對公義自由的渴求亦不會停止，抗爭運動的星火終有一日燎原。

全世界一定要到

有幾多義工幫手

全世界留意活動

推番啲正經post

推，香港人話比全世界人知我地既決心。無論如何一定要贏

！！！btw
要攬實機師空姐空少地勤呀！我地

要贏！
唔可以輸架！！！

好撚柒

推到熱門啦
香港人抽兩小時
放工大部分地方都join到！！

黎唔到幫你推

重要重要

five demands
must be met

一齊拖手仔呀！！

823人鏈

Gogogo

823 19點
希望唔會太少人

Push.

要人

此帳號同時有兩個人使用

今晚7點MTR各站出口

毒撚想拖大家手仔
推

Reddit 幫推!!!!

😡😡😡

多謝你哋係咁推

推爆佢

Push

——-823人鏈 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼-—-— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

823 人鏈！

721 805 811

放工就到

幫你推

fkbb

置頂推

和理非係時候到你表演啦

推！！！！！

到
今晚見

六點先放工

想問去到燈位點算

幫推

依家係決定咗823夜晚定824日頭？

收工飛落去

823 香港人鍵
7點見

飛的先趕到

同你friend share的士錢一齊落去

自備口罩

點解一定要去，因為海外已經關注緊件事，萬一最後衰左，就等於話俾國際社會知運動熱度已開始減退，咁人地之後仲願唔願意俾更多既支援就自己諗下

要企硬，唔好退縮，比車吥都咁話

荔景去美孚點連？

又話唔出馬路

gogogo

目測旺角尖沙咀果邊會太多人
d山卡啦荔景會唔夠人

今晚一定要到

推推！

可以幫推嗎
荔景去美孚差唔多有3公里，而且唔沾馬路的話
只有荔景山路（3公里，當1米要1人，都有3千位）
經貨櫃碼頭？？（唔熟路...)

可能要有多少少人

我就係睇到唔出馬路唔阻路，有無巴打解答荔枝角一出隔離就燈位

所以我咪話 荔景山卡啦
條路又長又黑
點連

721 85 811 820

咁燈口位咪斷左佢先囉
今次又唔係以堵路為目標
收工塞路一定俾全世界屌老母

係..
又經醫院，落九華徑

希望大家諗多一步

推 今晚見

幫推好嗎

要去

幫拖

21點就21點
我以為朝早7點

晨早再拖

係推 岩岩打錯

We connect

係，同埋冇大台都做到，更加可以去外國宣傳我哋團結同組織能力

唔一定要100%時間連埋，但係如果有記得想影或者有無人機影，咪拖返

推到好多好多人出嚟

823人鏈
824觀塘
825荃葵青
831民陣

唔該唔好扭曲歷史講到條人鏈有幾重要 唔係真係笑死人

個時蘇共外憂內患 同美國打緊星戰 內部又因為新思維 開放嘅過度急速改革搞到國內經濟雪上加霜 最緊要換咗個偏向民主開明嘅Gorbachev上台 放棄布里茲尼夫主義同主權有限論 蘇共先會咁聽話唔去出紅軍強權打壓 由得東歐嘅民主化浪潮越演越烈 最尾先會可以脫離蘇共

條濕鳩人鏈除咗上吓國際頭條 根本冇撚用 冇一個國家因為咁而有任何實際協助嘅行動 唔係因為蘇共走向衰落再加埋新總書記上台 波羅的海三國一早好似68年布拉格之春咁比人鎮壓屠城啦

一路都諗唔明 170萬嘅民意授權 理應無論和理非定勇武都要全面升級行動 亦都絕對合情合理 但你班和班非仲搞埋啲咁膠嘅手拖手活動 做乜春

明知機場係政府春袋 一佔港共出聲 美國出聲 股市跌 但你地連佔多幾日機場 block多幾日交通 7點早啲出門口都冇人肯 817前就講到好好聽 咩嘢就和理非多一次 政府唔回應就全面升級 你唔好同我講依加手拖手就係升級行動

你屌我分化撚都要屌醒你地 我只係見到場運動開始左膠化 行返14年條舊路 唔該 和理非都要全面升級行動 你地肯醒未？

不如skip呢part啦好嗎
要考慮安全問題
如果有藍絲喺呢到伏擊各位巴絲真係仆晒街

大家可以用頭盔 眼鏡 口罩 遮黎代替直接拖手
驚尷尬既話

你開個新post

Skip就荃灣至葵芳就廢了

你唔可能強逼所有和理非都變勇武
大部份人都有家累或各種原因上唔到前線
但都希望用和理非嘅方法發聲
兄弟爬山 各自努力呀

放工即刻落去幫手

荃灣仲要深藍
我寧願多d人去荃灣保護大家好過落單
安全最重要呀

一係最初唔好提，提左依家一定要成功，因為咁耐以黎既和理非活動係冇出現過大失敗

推 咩都做

最擔心藍區會有人搞事
安全至上呀各位巴打

機場同呢個冇撞期

機場人地出左禁制令
入去搞就係違法
和理非唔想違法
咁樣理解？

呢段會經山路（即係荔景山路」連接，需要好多人

要繼續呢場抗爭
除咗要和理非同勇武聯手
仲需要國際嘅關注同出聲
所以唔好諗咁多，今晚一齊出嚟拖手
未做又點知有無用，但唔做就一定無用

推,哩個活動今晚就係
唔夠人就柒

823 gogogo

其實有實際路線未？條鏈究竟點連 邊條街經邊條街連？
人地外國成功係有晒準備，有地圖知點連
其實準備好未？

解決到荔景-美孚，荃灣-大窩口-葵興，其他就好易了

五大訴求，缺一不可！

Pishhh

放工去

今晚見證歷史

【告急】聽日人鏈就嚟組唔成 登記人數得最少所需嘅 20%

準時放工之後去! 今日打死都唔OT!!

想join但我都問實際路線係點
地鐵站中間實有過馬路位請問點連落去

823 824 825

agger

[8.23香港之路]邊個站最多學生妹 應該去邊個站好?

推到支爆

如果落雨係咪拖唔到

不如去到美孚算啦
荃灣好易出事

推頁數

823人鏈 今晚見

Agger

無報名但會去。
有冇講過到時企邊d街道，定臨場發揮

我要拖手

一圖睇哂： 823 人鍊 集合點 同注意事項

Airdrop 派街坊 痴連儂牆 是常識吧
我都做緊啦，你呢？

今晚7點人鏈

pish
香港繼續加油

721
811

路線地圖

Anti ChiNazi

We must everything we possibly can now.
To those who can, please go!

Tui

北角，荃灣怕唔怕有人出來打人斬人

行動post 推上面先呀

推上國際

push push push push

一定黎！！！

收工即黎

我同老母都會join

唔好講推 將所有核彈列明黎推post
歡迎增加任用

置頂 曱甴論+動用私刑+日日講大話！
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件
16. 因應政見決定做野同起訴速度

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人 清算黑警

光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可

唔好怕醜啦
唔係為你自己呀，為香港未來呀
少你一個都差好遠呀

炮台山北角果邊驚唔驚fucking幫堵亂

香港人加油

小妹今日生日 希望今晚見到大家

不分和勇
香港人今晚見

Free Hong Kong

一定到啦

手動置頂

一定到

推！今日係啦

8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.24 07:00 和理塞機場 (死恢復燃)
8.25 14:30 荃葵青遊行

*6條命 *2隻眼 *700幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

推爆你

gfhgsdgm

5dskk1bh

８２３人鏈：香港之路Hong Kong Way
上twitter推post
#Chinazi #TheHongKongWay

大家到時開post講邊度缺人就過去啦
人太又好難組織

精神上推

要企足咁多個鐘? 腰痛企唔到太耐

五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

今日洗唔洗唔洗全黑？要既就要放工返歸換衫

今晚出黎

驚唔夠人 出面啲po都冇乜聲氣 如果唔夠人又要比人抽水

Pusbhhhbhhhhhh

Happy Birthday

推上去！

大家齊來手牽手

最快都要19:30先趕到嚟呀

想問下諗好每個站連去下個站條路決定好未?
好似唔太見有文宣講
驚到時會好混亂

乜都要試

推。

Hongkongers assemble !!!
824 機場觀塘 825 荃葵青

721

823 2359死線

想知

力推

170萬人呢 出來啦

Push !!!!!!

國難當前 匹夫有責

推823 人鏈！一定到

大家幫幫手

放工嚟 推

到時見， 完全合法

巴打唔該哂

推823!

823人鏈！ 824機場(七點)、觀塘(一點) ！825荃葵青 ！

pish 今晚一定出

今晚中共高層同777會喺會展！！！！！

一齊搞啦

811

雖然係和理優 但係都要小心好好保護自己
同注意周遭環境 今晚見

721 811
收工即刻出嚟

612 721 811

剩係睇荃灣線，幾個位好難夠人
大窩口到葵興
荔景到美孚
油麻地到尖沙咀

Push呀

612 721 811
823 824 825

上

第一都推唔到。。。
pushhhhh

全世界

到底應該去邊，無人講過

收工即刻趕黎

頂呀

p

推呀推呀
星光大道唔夠人呀

和理非出動

熱佢既門

推！！！

有有有

詳細路線:

我去CWB..唔知到時會唔會某D站唔夠人..

幫手推下

人啊

推呀！

放工直落

823死線+人鏈，824機場+觀塘，825荃葵青，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

幫推
8.23 人鏈
8.24 機場|觀塘
五大訴求 缺一不可

詳細路線:

上返熱門
今日823大家唔好缺席！
死線後 824 825！

未填快d填阿

將人鏈戰術升級! 向全世界講多謝!

我地印左大量以下文宣
詳情可以睇原post

我地搵到運輸兵義士幫手
到時我地會將文宣帶到去全部39個站

到時大家見到可以幫手傳同舉！

有冇話要向邊個方向排

你咁講其實次次和理非活動都唔洗去
次次都唔夠上次人既 次次都俾人見到民意減退
好似樓上咁講 一係唔好搞 搞咗就去啦
海外係關注緊啊 但你覺得足夠？
我地要逐步升級 改變 要新鮮感
先keep住個關注度
如果唔係人地會理得你咁耐
依家係美國先有keep住理
我地要做 唔只美國 要全世界都知
香港依家好撚大件事！！
排共啦你lm！

幫手Twitter post香港情況 加#823HKWay #Balticway

發覺有八成連登仔開Post 都唔識點樣正面表述

823人鏈 824觀塘 825荃葵青

五大訴求 缺一不可

612
721
811

tui

823人鏈 824機場觀塘
825荃葵青

推呀屌

P

人鏈圍會展??

舉就唔得㗎啦
帶膠紙俾大家黏係身啦

唔去正仆街

去

你意思係咩
咪出口集人 再慢慢拉條鏈

係呀，迫班撚樣當場回應

7半到

點解依家先知

推，光復香港 時代革命

823823823！

會
應該太多人既站調去少人既站

感謝你啊

應該會blackblock
有就最好
象徵性

好似係 一係9點後食
不過有預感會耐過9點

全長有幾多m三條線
當一個人可以拉1m 又幾多人
定集中一條線

Good morning

要多起碼2萬人

禁錯dislike
應該會幾正
但係我地拖緊手喎

今晚中共高層同777會喺會展！！！！！

對準政權，機不可失！

欸你有推到原來
自己同自己既對話有啲怪

多謝你啊推咁耐

但係呢點解要7點咁早...
冇得食飯

推
全世界同我出黎

我諗可能真係要好多人
同要調人落少人既站
以個個投票網睇 荃灣站最多人
必要時要調就調啦大家

建議八時正一齊開手機電筒做成光鍊更壯觀

邊道唔夠人？

823人鏈 824機場觀塘 825荃葵青

今晩見

落雨變遮鏈

你都識講
條濕鳩人鏈可以上吓國際頭條
就係要咁咋嘛 低成本高效益啊
點解唔做？
仲有 人鏈係左膠
機場係好重要 所以咪824和理非去和你塞
824 825 咪升級
唔好唔記得 今日係死線
升級有前奏都好睇啲
雖然我明歷史背景重要但唔洗拋書包啦
最緊要當時發起既人民同我地理念一樣
都係要 自由 民主

又見到你billy豬

哇呢個要推

推呀呀

823人鏈
823人鏈
823人鏈
823人鏈
823人鏈

唔好意思
想confirm多次喺咪無dress code?
建議手足都喺做翻一定程度嘅保護身分措施
唔喺個個手足都乾手淨腳
另外覺得大家好似忘記咗黑警執法喺無下限
唔喺撒播白色恐怖, 但要設想黑警話我地非法集結的話, 到時大家喺即散定轉去join附近最近站嘅人鏈?
純粹想諗多幾步以防萬一
準時到

放工時間

自推

join附近站人鏈？
我個人認為blackblock係最好
呢個係保護手足

同埋都帶返個gear啦
有咩事一定要保護自己

今晚出嚟We Connect!

823！！！！

邊個站缺人？

今晚見 . 今晚見 . 今晚見 . 今晚見 . 今晚見 . 今晚見 . 今晚見 .
今晚見 . 今晚見 . 今晚見 . 今晚見 . 今晚見 . 今晚見 . 今晚見 .

推到仆街

繼續推

攰

真係好攰

但我死都要出嚟呀

今晚見

今晚三條線人鏈 組得成半條都偷笑

荔景至美孚嗰段，好大機會唔夠人

好

「8.23香港之路」集合點出席人數估算

已有36000人參加 , 差少少 , 快D叫埋你身邊朋友加入

記得唔好重覆登記

______________________

Ok, 而家登記。

__________________

登記咗了

原來乜嘢資料都唔使填，
就咁話自己將會喺邊個站出席就得。

推爆佢

推到置頂啊

你確定有路排到？

推!!!

推到夠人出為止！

要大肆宣傳set 一個deadline.
講明若果deadline前政府都唔回應五大訴求, 會行動升級 後果自負

用意: 先小人後君子
1)迫使政府回應
2)市民有心理準備當日會有行動
3)令市民知道當天有行動係源於政府唔回應
(令佢地明白若果政府肯回應就唔會有行動阻礙到佢番工, 出街)

1) 五大訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況, 解散、追究及重組警隊
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

[下一步棋] 救香港 Set Deadline 行動升級 (幫推)

今日823夜晚7點人鏈！！！

?

p牌仔都要推

人黎

人手置頂！！！

823人鏈 823人鏈 823人鏈 823人鏈

612 721 811

823 人鏈

—————823 23:59死線————

824 朝早7點機場

824 晏晝1點觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月頭三罷同塞爆機場

不分和勇！永不割席！

香港人 為自由而戰
Fight for freedom, Stand with Hong Kong

光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, Revolution of our times

大家一定要去做比外國睇

置頂？

置靚頂！

P牌推唔到
咁岩生皮膚病唔可以一齊參與

不過都會去附近支持下

敵反我擁

帶手套啦絲

推 五大訴求 缺一不可 821元朗靜坐 822中學生集會 823萬人人鏈 會計界遊行 824觀塘遊行 825荃葵青遊行 721 85 811警黑勾結無法無天

[823人鏈]如果唔夠人，可以拎長遮！

推，人愈多愈安全

推今晚7點

Up

今晚唔得閒，你哋玩得開心D

一定要黎

推動

Join!

coming

到! 推!

起身啦 推得

幾時係玩？

今晚見
好想同你地拉手仔
特別係男既

頭痛加油
出面終於夠多823 post

推推推推推推推推推推

呢段時間先係最關鍵 比多d人睇到
一齊努力

今晚見
召集所有地方朋友

幾膠都出左段先講

林奠

仲未夠！

中共

今晚出黎拖手仔

殺佢lm中共！！

823置頂

出黎啦

我講完將來唔要被送中！！

垃圾政權！！

我要自由！我要民主！我要雙真普選！

唔可以停文宣

食飯推！

721 811 823

過咗呢段時間先再訓

大力推

返緊工都幫你推

多謝各位

我要拎返我地原先擁有既野

今晚拖手仔

撞

同我推爆佢

推推推推推推推推

多謝今晚見

係溝女溝仔既好時機
借啲易拖手仔
成個post重點就係你刪個d字

幾膠都出左黎先卜月

唔可以咁多人知㗎！
知咗點溝

推下啦

推！置頂

今晚要轉口號啦
香港人 打不死
今晚7點到！

放飯睇lihkg啦

前線食女死全家

推 連埋 開po 都撐咗有7個鐘
唔夠！加油！

又唔洗死全家
如果你為食女上前線。。
斬j即可

瘋狂推撚爆你 置頂

推呀扮呀，出黎呀，幫手呀

出黎啦
多你一個真係好多

點解係熱門咁低
推爆佢！！

每多一個人就多一寸cm

怒推

我要3分2都係823 post

高度定長度先

823唔出打撚死你！

出嚟錫春袋

瘋狂怒推

手殘都要推！

無手既用腳推！

無手無腳既用j推！

希望到今晚7時各區義工,要有公佈有龍尾或斷開的位置,方便支持者直接補充

今晚睇醫生嗰時問下醫生意見同買手套

無手無腳無j既用條利推！

大家唔好怕醜 要溝通
盡快連接

警犬可能藉口搵人拉
唔好硬碰

dllm推爆823 post

總之帶定gear
有事會用得上

好！

保護身邊既人
和理飛 你地既安全散去 就係勇武既安心

記住 唔好你又等佢走 佢又等你走

823人鏈 825荃葵青 824觀塘

push!

可唔可以只揀絲打拖。。。

推爆佢 推到有女神出

講真
和理非既走先
前線見到無咩人真係先安心
佢地目的就係擋住俾你地走先
不過824 825就唔知啦

仲有一樣嘢。。我知有啲人係想充人數
Full gear上前無嘢
但有事即跑 唔顧前面
其實咁樣你反而塞住條路前線走唔到㗎
所以 唔係前線 消防 遠攻既
麻煩保持一啲距離 有事衝上去拉前面一齊走
而唔係一走 就保特咁快向後跑
之前有個po講得好好
唔好拎前線光環 優越感
你會累咗真前線以為好多人
但一衝得幾丁友 拉哂

呢2張圖非常清晰
仲有
自問唔係前線 消防 遠攻
高端裝留返俾佢哋可以嗎

各有各推

今晚出黎會遇見真愛

攰都要推

721
811
齊上齊落
光復香港

立即普選 否則攬炒

Happy Friday!

大家都係手足，不要分那麼細

人手置頂呀屌

See you tonight!

「8.23香港之路」集合點出席人數估算

1. 已報名人士請準時七點出席。
2. 統計結果只供事前參考，實際落場未必有相同人數，請睇嘅手足請自行決定，亦請相信香港人集體智慧。
3. Google Form將於下午5時前停止更新
4. 現場最新消息將以TG channel 及 FB 為準

就算唔報名都可以參與 , 到時直接去集合點就OK , 不過幫手登記可以方便統計人數 同 分配人流

已有3萬9千多人登記參與 , 登記無須填寫個人資料 , 可以參考統計結果選擇去未滿人既集合點

現時 荃灣,旺角,觀塘,中環 都超級爆人 , 有心人可考慮其他集合點 , 多謝

真係要出黎呀
唔單只要出黎
仲要解釋比人聽我地做緊乜

posh

721 811 推

今晚要見到大家

有冇睇下一句？
冇一個國家因為咁而有任何實際協助嘅行動

你地每次搞一次 支持一次呢啲濕鳩左膠行動 就浪費一次人力資源 浪費一次機會去搞啲更有效益嘅行動 成日講各有各做 依加係要全面升級啊 817你地班和班非係咁開post回post帶曬風向 依加就倒退做啲比遊行集會更膠嘅行動做乜春？好心就集中火力搞鳩政府春袋

咩嘢唔駛拋書包？你班人引用歷史再先 我先糾正你地 冇真真正正咁去了解過當時嘅歷史就唔好亂用 喺我眼中你地膠得嚟仲柒到仆街 仲要搞大曬文宣個下講到條鏈有幾重要先好笑

823 post 一定要推！！！

今晚見 唔好懶 推post

今日唔記得著黑衫 著咗白衫返工 又無帶多件衫換
係咪應該放咗工狗沖返屋企換完衫先再出返黎 我驚太炆

早

推呀diu

.

！

推！823人鏈 今晚我要見到你地！

今晚地鐵站見

823！香港之路！

推呀呀呀呀

上去呀

推呀推呀

出黎啦大家

咁你又知唔知咩係引起國際迴響？
登下報提升關注度 唔冷卻？
機場 遍地開花呢啲已經登過報
除非你係真真正正升級
勁過咁多次先得
我地要日日登撚哂頭版
依家政府日日4點記招就係為咗洗版洗白
日日都製造輿論 抨擊 俾人笑轉移視線
我地就一星期兩日 甚至一日勇 點夠挑？
721 811都登無可登啦
所以你見呢個月尾活動係排撚滿哂
勇係好啊
唔勇咪和理非撐場面囉
香港人唔懶得

講真 你迫唔到老解 做唔到攬炒嗰個程度
一日都唔會有國家有實際行動
最多9月等嗰個美國人權法案
2個月 除咗美國英國個啲
仲有邊撚個國家真正關注？

講真今次人鏈我唔覺得有幾浪費人力資源
只係企下一兩個鐘 都仲可以留力824 825
雖然唔係話好重要 即係代表唔重要？
我地全部唔洗去 搞咗就一定有人去
咁由得嗰幾十個人企 散水啦
你咁講個個遊行集會都係唔洗去啦
170萬民意授權唔夠砌㗎
一定有外國人對呢類型有好感
下一次既勇武就會連住今次
就會有印象 係話俾人知 我哋用武力既背後
係啲乜嘢
仲有和理非係展示民意 支持勇武
而志向亦到依家都非常 堅決 一致

我知歷史係好重要
咁我地係咪要等到中共走向衰落
又一個民主開明既特首上台先做得？
我地依家係 同當時示威者所追求既相同
唔係要歷史背景一樣
歷史點樣都改變唔人一直以嚟既意志信念
都係追求民主 自由
依家我地做返條人鏈
係因為我地追求既野係一樣啊
唔係個時咩背景啊

我知要搞鳩政府春袋啊
但今日823死線
12點前都未過啊
佢仲有得回應㗎
我地仲係和理非啊
仲要繼續打輿論民意戰啊
死線一過 全面升級啊
所以死線後 聽日就機場觀塘後日荃葵青

仲有成日分開哂和理非 勇武
先令到咁多和理非推撚哂藉口唔去勇武
仲要勇武手足身兼百職
搞到勇武同和理非互不相干咁
對呢場運動好既 就乜都要做
俾個概念先
死線前 人人和理非
死線後 人人勇武
好唔好？

個個都話係人人勇武既2個月前一早贏撚咗啦
無錯 但唔俾咁既概念人
佢地只會越嚟越縮
依家有啲人已經越嚟越轉緊去勇武
和勇一齊做 文宣都做埋

我唔知你係分化撚 冷氣軍師定乜
但每一個活動 搞得都有意義
你覺得無意義咪唔好去
仲有人會去 但唔好屌9哂佢地
要提防左膠撚提早散水撚
但唔係和理非活動 何況只係一兩個鐘都叫人唔好去
仲要屌柒 話你知 我覺得我地呢2個月
除咗立法會個次
都係柒到仆街

823見！

唔該哂咁多位推

推唔到
but 支持

無咁早收工

雖然可能我地可能無你呢啲歷史jj認識咁深
亦可能冒犯咗你地
但係我地真正參考緊既歷史 唔係當時個政局
而係參考緊三十年前嗰一群既示威者
去追求佢地理想 手牽手企出嚟
我地可創一條新人鏈
屬於我地香港 歸於我地歷史既人鏈

快D推翻上去

有人喺沙田搞，好似冇人知
係咪真？

823 823！

Help push

急問,洗唔洗black bloc!

最好！

呢個真係無人知
講明各出口喎？

好多4點記招po
無行動po

推呀 嬲就更加要出嚟!!!!!!

香港人，823今晚見！
光復香港，時代革命！
五大訴求，缺一不可！

十連

有人吹雞
今晚大圍至錦英苑手牽手，7點開始

我覺得好危

十連之二

總之記住鐵站出口等
邊度都唔好去住

一早係tg group
但有沙田街坊信左上面

puis

puah

其實 落雨點算

大窩口到葵興一段
得街燈昏暗
點算

今日人鏈

獅子山係咪唔夠人?

推呀！今晚見

等比白衫斬？

有冇行動tg group ?

西鐵站都需要

到!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

而家咩環境

香港淫鏈靠哂你

點解出面咁少post講

影撚住依兩個臭閪迫女手足除衫 非禮女手足

26522 盧詠蘭
55827 霍少清

今晚7點人鏈 要人！

人在九龍灣 岩岩收工 有冇巴絲報告下宜家咩環境

推吖

各位手足今晚忍一忍唔好玩laser pen
而家D狗見到有光就乘機驅散

尖咀見

五大訴求，缺一不可

hongkongese, never give up

今晚帶唔帶gear好？

！！呼籲 ！！ 今晚條路每個人都睇清楚點接

轉頭見

自行決定啦

823 7點

聽日824對家吹大雞發動萬人圍港台
中共又發動宣傳機器想港台跪同清洗

營救香港電台！對家堅吹大雞萬人圍 配合國家機器滅利君雅鏗鏘集頭條新聞聲

大家要一人一信撐港台
去信廣管局

依個唔算投訴，咪當意見咁send
記得話港台31,32台都有睇，做得好，最like咩節目同點解
唔好太黃絲feel 同唔好用standard form
會只當一份意見

多謝瀏覽我們的網址。如有任何有關廣播事務的查詢，可按以下方式與我們聯絡：

以電子郵件方式傳送至
ba@tela.gov.hk

以書面方式寄
廣播事務管理局秘書處
經影視及娛樂事務管理處
香港灣仔告士打道5號
稅務大樓39樓
(傳真號碼：(852) 2507 2219)

致電查詢電話號碼：(852) 2594 5721

點解無北角站

仲有半個鐘

#chinazi
#antichinazi

推上熱門

今晚加油💪🏻

勁推啊

金鐘咩環境

到左紅磡 但係好似冇咩人咁

唔黑衫ok?

快啲來喇 等緊你

九龍塘有冇人？

廣管局2012年已經冇左，而家叫通訊局，個網都係archives

金鐘太古愈黎愈長喇快d繼續

太古廣場夠人!搭車出其他位補人鏈

你講嘅嘢我全部都知 make noise 幫件事延續落去 點都好過咩都唔做由得件事降溫 但講咁多 只係想你地係引用每一樣嘢嘅時間 先了解清楚 同factchecking完全一樣道理 唔好誤導人 同埋和理非都要升級行動 唔好走回頭路玩膠成場運動

仲有 唔係我想分化 但事實上勇武變和理非好易 除gears退後就係 但和理非變勇武又有幾多個？我只係想你地識醒 突破自己唔好咁怕事 每次喺前線 前面後面左面右面都係狗 紅藍燈閃到周圍都係 狗車包到實一實 tg射到你喺入面乜都睇唔到 但後面唔夠人 個種四面楚歌 孤立無援嘅心理壓力你地係想像唔到 我只係想你地個人喺到 backup住我地 真正發揮和理非嘅力量

我係前線滅煙隊唔係鬼
而我依加已經到咗

呢個係我最後落嘅決定 和勇不分 人鏈係就係膠到出汁 但學班狗咁講 不完美 可接受 要改善 背後理念一致我都會盡做

銅鑼灣 灣仔 金鐘 應該已經連埋

去到未！大家！

有無實時地圖UPDATE

你地搭車去上環上環唔夠人

推啊